有無人覺得陳柏宇把聲好似鄭中基

特別係首 《尊嚴》最後兩句

唔覺

陳柏宇低音差鄭中基幾皮

鄭中基

其實我覺
我勁鍾意鄭中基 之後聽到有個人把聲好似佢
就鍾意埋陳柏宇

+1

其實陳柏宇畀人話李克勤接班人

唔好喇掛